逆市加人工 （人生勝利組）

記住

佢地係有弱點

任何人都有放工嘅時間

佢哋都有仔女，有愛護嘅人

報仇

十年未晚

警務人員子女關注組

算鳩數LA 殺狗 殺狗仔女 講左大半年 其實個個都想 只係個個都係淆底 想人出手 自己拍手

咩殺狗？

天獄等緊班差佬，會有人送你一程

警察加油

家屬謝禮

人生贏家

大贏家

黑警死全家

佢哋加咗人工，恥笑緊你地

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

慎司！

過多個月又有得加

你點知的

Sor lo
利申唔係做警犬

警務人員子女關注組

加加加

贏晒

皇軍福利第一

差

佬

死

全

家

報仇

十年未晚

差佬：姦姦

警務人員子女關注組

推

十年未晚代表你坐十年監？

五十年未晚添

神聖任務

笑緊開post但現實乜都做唔到既你

皇軍

點解要係曱甴妹

差佬死全家

報仇，持續地做，不需要被捕

S

尋晚屯門有人做到野

死差佬

差佬開心晒

個個只識叫口號, 死全家死全家
同d弱者 同人講個天會收你有咩分別
屌你老母唔通中出你老母咩

推
想要抗爭型立法會議員？投票啦！

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

石泉係港大人

毅進仔+無良知=人生勝利組